[TG]日文/日本文化/留學/動漫 交流Group

有睇我個post都知我去完日本留學
有關留學既野都可以文流下
大家一齊傾下日文，日本文化，動漫

順便可以識下鐘意日本文化既朋友仔

求介紹日本妹